單車crank bearing有冇得搞？

有架dahon dove好耐無踩， 打完氣試下踩，發覺腳踏中間果個軸(叫crank bearing? ) 好似好實咁，架車唔係好去。呢個情況應該點做？